明明要求唔高，點解會冇女

1.處
2.中間樣以上
3.聰明
5.有波
6.有籮
7.腿唔粗
8.唔肥
9.白
10.可愛

上面有8樣以上我都ok，點解會搵唔到

點解要拉我喎🥺

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

因為D女要求高

你有要求 人哋都有要求嘅

咁我好應該有女🥺

望下自己個樣先

1.處*
2.中間樣以上*
3.聰明*
5.有波*
6.有籮*
7.腿唔粗*
8.唔肥*
9.白
10.可愛

講漏咗，打星是必要條件

一定好過你依啲崇日死毒撚先

起碼我有仔先

死基佬

我起碼中8樣

sor,絲打

1.處
2.中間樣以上
3.聰明
5.有胸肌
6.有腹肌
7.有背肌
8.唔肥
9.有錢
10.有車
11. 有樓

你話俾我知你中唔中8樣以上

1.大j
2.中間樣以上
3.聰明
5.有胸肌
6.有腹肌
7.米八
8.大隻
9.有米
10.型

上面有8樣以上我都ok，點解會搵唔到

臭雞

樓主真慘
利申：自己條女中左8樣

錯啦
佢地唔係要處
係要陽痿
咁就可以唔洗比你屌佢又攞正牌出去滾